覺唔覺好多廢中廢老都唔識搭電梯

做左幾十年人 都唔識左行右企 真係好撚on9
當前面向上行 然後廢中廢老就會向後望一望 見到後面拉哂龍 但佢地唔會向上行又唔死返去右邊企
真係阻撚住哂

d癈中癈老唔知點解特別自私

文化基本上同南亞難民同類
根本冇為社會貢獻過
無資格有老人福利

一個喺前面會屌柒佢
但見唔到龍頭嗰啲，點屌都無用